Toen we in een zijstraat waren, draaide hij zich om en vroeg: "Hoe vond je dat hij eruitzag?
Ik kleedde hem."
Ik weet niet hoe hij eruit had gezien, behalve een begrafenis; met de toevoeging van een grote Deense zon of ster die om zijn nek hangt door een blauw lint, waardoor hij het gevoel had verzekerd te zijn bij sommigen buitengewone brandweer.
Maar ik zei dat hij er heel leuk uitzag.
"Toen hij naar het graf kwam," zei onze dirigent, "liet hij zijn mantel zien mooi.
